成個手袋唔見左 好驚

話說係17號夜晚因為自己大頭蝦啲嘢出晒嚟 係維園唔見左個自己儲左好耐辛苦錢買換來ge手袋 心痛還心痛 但呢幾日我個心都囉囉攣 係因為入面幾乎有曬我所有資料 身分證 銀行卡 學生證 回鄉證 乜x證都係曬入邊 好驚個人會拎我身分證or回鄉證走去借財仔之類 當日搞左一大輪 我報左警 但今日先至收到張警處寄黎屋企report/lose poverty 確認信之類 發現上面有列明個袋入面有d咩物品 但冇寫到有身分證同回鄉證兩個最可能令到我賴嘢嘅兩張證 我心諗係咪嗰時太心急唔記得咗講入邊仲有我身分證and 回鄉證 身分證係已經唔見兩日後先book到補領 回鄉證依家就冇報失都冇申請補領 但我依家好驚個仆街賊會用到我身分證借財仔 or用回鄉證上大陸借錢之類 有冇人可以比少少建議我 驚

講故台

開錯台

備定案先囉

孭孭下個手袋都可以唔見？

喺張凳度坐左陣將個袋擺喺隔離 起程嘅時候唔記得拎

當日已經備左案 但唔知佢哋知唔知我身分證同回鄉證都唔見埋

咁你備案果時緊係要講埋呢樣 起碼有d證明 你呢個期間無用證件做過d咩丫嗎......

樓主做女朋友既話，個男仔應該好慘

我嗰時太心急好似講漏左

點解男仔慘

個女朋友做事咁唔小心

人人都有唔小心嘅時候㗎啦

即係你廢

關咩事

我做任何事都好小心